好想同你地表白

我愛大家我知今晚一定唔撚可能會全身而退，但我真係唔想任何一個人死，任何一個人終生殘廢
我愛香港，祝大家今晚平安無事，武運亨昌，天佑香港
god bless hong kong, give me liberty or give me death

唉...切勿關燈

我都愛你 樓主

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！